[黃金週x動森] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (323) 選民登記最後衝刺

選民登記5月2號(今日)截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

活動登記連結 & FAQ (開放時間為 1 - 4 May):

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

fast

LM

留名後潛水

強貼LM

strong

新po留名

說好的激情對話呢？

希望你地無聽到我係到自言自語
唔知有無mute到自己把聲

試多次

有冇收到離b加油架你

追擊瞄b留名

好快手

你喺最亂嗰刻sd

邊有可能咁早

有冇妺可以摸下

我執執下島突然記得未講

聽講貓b要早訓？

水晶豬到見

辛苦晒王妃

有冇人有中華風張圓桌同椅子

公主絲係咪邪留

未爆人再叫我

冇聽到火腿把聲

未！

王妃得意聲留名

+1

唔知幾時黎個國王

入！

好彩
我一入場開聲有人問我係邊個
出過一次聲咁大把

東方風椅子
中式餐桌?
個名係咪咁

同問

咁串
王妃+東雲 識做啦

超好聽

有中式餐桌,寄比你

1~7

我今日就要追擊你

鹿都唔要？

[深夜場] 有無人摸妹 想要desktop同電視之類 其他傢俬比我摸吓都得

唔小心覆咗金剛棒

彼得唔要

有冇諗過只係影x太差
所以顯得你哋特別勁

係咪彼得你唔要

觀眾有冇位

有

有 但個陣覆你唔到

我有桌上型電腦可以帶俾你摸

留個fc嚟 唔開公海喇

你都要早訓啦？

勁想要彼得

下次留埋Fc

我冇Desktop同電視，但有一大堆樂器/幾件古董系列家具/一堆雜物

唔計Desktop同電視，你有冇咩特別想摸?

人魚島淋花子-1

原來叫中式椅子
有冇人有啊

古董同樂器吧 加你先

Sorry 我炸左

彼得這些機會不是屬於我的

炸咗啦

好彩冇入

次次我招就冇人

要

求放過冇咁早

又潛

同KK點歌 話心情憂鬱
佢同我唱驚悚歌
啱晒陳巴個島

原來淨係炸左自己出去

未夠鐘

垃圾

今日未淋過

我淋左

再炸

慎入，早抖

頂 你今次炸全部啊

我而家黎

自爆

排下觀眾

摸妹嘅 加左 開左朋友場 可入

就係得你1個only

剛巴要幫手

等你開島

炸到你肯出聲為止

佢炸死哂啲人啦

頂你

喂我支持奸妃參戰

係咪想申請機票援助基金？

全島爆
btw換左earphone

開返了大家

1點瞓狙擊9點瞓？

游水島？

Sorry

要機票？幾多

王妃 轉左名丫

一陣黎

嗚 遲下加油一齊刷返黎

睇你仲有幾多藉口

借20黎

求
琥珀
甲龍頭部
巨角犀身體

有以下重複左

你有無10

㩒緊

你的申請已獲批准 請到信箱拎取

一落機就係海

你開航空公司?

癲

機票銀行

寄咗10比你 唔夠再講

好似PM寶石版某個城市

狙埋你

狙擊我做咩

正wor，雖然無咩地方用

大家都知頭三隻居民間屋係特別簡陋唔係佢哋有原本個造型 但偏偏我幾中意佢哋 有冇人知道如果趕走咗啲動物之後再邀請佢哋嚟住間屋會唔會reset 唔小心送咗啲魚/昆蟲比佢哋放咗出嚟同理

睇郵箱

會reset

仲要唔要

王妃想刷咩

應該仲差1-2個人就大閃

要咩

唔需要理由

Thx 因為真係好中意佢哋但間屋太核突

連登有愛

有冇妹可以摸 摸完就訓得非常少傢俬可以帶
玩左一個禮拜

要人？

我地唔係同一陣線架咩

你既早都係遲過我

47

好

今晚係早訓日？

你等唔等到我2點後

追擊雜妹

46

王妃都早啲瞓啦

似你俾人追擊多啲

買埋菜先訓

頭先睇唔到你覆
依家先加你
sorry

今日愈刷愈灰

全貓宴

有興趣但我玩狼人成日俾人圍攻

報

仲唔訓

44

我都已經唔係要specific 邊隻

你仲未刷到咩

42

仲有邊個而家刷緊

server 死咗？

睇你哋

未

Server死唔死都係斷 無咩分別

19

強烈推介俾未交青蛙俾貓頭鷹嘅朋友
到時要聽佢解說

連唔返

會冇哂記憶

跪求8色聚光燈摸摸

其實佢咁樣幾正
望落似海多過河

巴打我好似冇你fd

@豆柴

有 我仲錄低左佢把聲

但見過有人話外島再邀一次會有記憶

咁醒嘅喂

我有齊色雪糕燈可換摸

點樣釣碼頭魚..

跳左過無睇 想睇

下 成件事好sad

你開島 我入黎
直接比code
呢個時候無人入

嘓嘓~!
嘓嘓!
嘓~嘓!

我其實都有衝動想右上角咁做

頂睇錯item
我唔齊 sorry

翻到黎先留意到佢果個位都挖埋
後悔無去睇

渣架

想問下參賽名單公唔公得架？

想知咁樣點分湖魚河魚

我得黃白紅綠橙
你有咩色

我準備睇 緊湊？
想順手學西文

唔like

我估應該沙灘內開放式既都計河, 框住計湖

你睇錯係咩？
如果我無都可以用雪糕燈同你換摸

我同餃餃尾二喎

睇上面

下 咁耐....佢主打啲咩？人性？

溶岩燈
地燈

好慘喎佢仲好中意我

妖 自膠 對唔住

啱啱唔知有無睇漏 仲有無人摸妹
帶野比我摸就ok

我見唔到你有搵我
你係咪搵錯左第二個

好啦 咁我遲啲都去睇下先

真係拖到好長...人性面一定有

熔岩燈我無啊

好好玩

0923 0645 4603 thanks

好正架 好緊湊

我聽日參賽 前輩們有冇野提點下

午夜好

想摸thanks

唔好太柒就得

add 左

數學題計錯聽聞會俾人講足唔知幾多個po

輸唔緊要 唔好柒咗畀人係咁笑就得

重點係30

哈哈哈哈哈原來我喺聊天鍵盤搵你

....

可以加個3x3x5=30版本

即係你係王妃到答錯呢條？

單機?

睇名單
即係寄比王子啦

唔好問啦

四重加密啊屌你

至少無加數咁柒

咁快手

咁你係柒啲嘅

笑死我

fb見到

三X治仲要比王子串番轉頭

你又知你倖免？

起碼我無唔見到個營啊

好慘

我都有見到
真係好慘明明蝦佢係無用既

我都係心諗笑緊咩

朋友

我都冇再打河童了
唔忍心
佢都唔想自己生得咁樣衰嘅我諗

我點同你比啊 王子

你地唔洗沖出來認

好撚慘
隻樹熊都唔差吖

就算樣衰嘅村民 都唔會打佢哋
佛系等佢哋走

要唔要計數

但出來嚇人就係佢唔岩

樹熊好Q 係都晝第二隻

咁啱嘅 我成個島最唔鍾意何童
我都冇打過佢 淨係唔同佢接觸就算

最後絕望個表情真係好慘

應該係諷刺只係想要S+動物既人

err..我有…你有咩色聚光燈

冇錯 用懸崖圍住佢間屋都爬出黎
屌佢老尾

隻羊都係S+?我無記有邊隻

我要等佢俾相先放人

其實係咪今集出嗰D都S+

地燈果隻？ 係ATM未買

茶茶丸又好似唔係但日本人氣好好

聚光燈 另一種燈嚟
地燈我齊

呢隻樹熊係我第一隻村民，都唔係好捨得佢走

佩服

好慘啊

糖果都係有無人識都唔知

有無啲係日本人鐘意但我哋覺得怪

我都想摸 得白色地燈同少量傢俬可以摸 啱啱玩左一個禮拜

咁我應該未有 巴打仲有咩想摸

全部x點會有錯覺

有種鬥troll!!!

糖果係紫色嗰隻大熊？
呢度好少有人提

見你咁好心機覆我
求奇得喇

係啊糖果好得意其實我都有d想要

我以為軟糖同糖果一樣

原來又有唔同？粉紅色鼠著糖衫 仲唔係叫糖果？

成日撈亂佢哋兩個
糖果好好㗎 佢會幫手淋花

兩個重度認知障礙既又出現

加左自己入啦

糖果好似兒童節目既公仔
我覺得好可愛

糖果好大隻 成日望耐佢覺得佢會郁手打人然後個樣一直笑

想問呢首係咩歌

我都覺

有冇人有改造材料包可以寄一寄嚟

紫色小熊維尼

早講...熄左機haha，我好需要花王幫手淋花

有白色聚光燈同壁掛聚光燈
求摸妹

通常我都係夜晚先得閒開島 聽日/下次

嘩你仲未瞓

好ar

我

加左 fd場自入

佢有啲似個隻恐怖game 咩Freddies Friday night

thx

加左 蘑菇icon

轉番啡色直頭係添啦

我去咗你度先

狙擊手唔見左
唔怕

求妹場

1

Five nights at Freddys’ 明明fnaf恐怖咁多

又有圖

有排bin

諗起之前就係咁對呀保嘅自己
最後迫走埋佢

但我無後悔

屌 好撚正
其實柒事可以做到memes係光榮

支離破碎嘅記憶

你最光榮啦

反而蹦蹦似樣d

古董桌，椅，可以嗎
0923 0645 4603 thanks

原來你咁樂觀 唔怪得你成日都⋯

非常感謝東雲嘅高質圖

變相鼓勵左佢咁

幾巧笑呀一圖概括所有

四子仲要唔要人？

加左

想問amiibo卡a機邀請完 可唔可再用b機邀請？

無

黑豬同黑人係咪兩個人黎？

可以

糖果今集新加架

歪嘴

不過超得意

又有idea整meme喇喂

你地入晒同我講

唔知會比人bin到幾時呢

KK Metal

陳冠希歪咀=型
糖果做...

呢首好正 尤其快嗰PART

我發覺我除左鍾意藍色都幾鍾意紫色
閃電 糖果 阿判都幾得意

跪求CD

bin埋黑人先啦
bones題

我到宜家都唔記得粉紅鼠糖衫係咩名

唔講唔覺..... 講起真係似

我有問題
點解講左咁耐
圖都無張架

迫到無電

收聲啦你

其他動物係幫兇

又冇電

做個觀眾都咁多野要搞
一陣upload

咪bin佢啦 30

嗱嗱聲幫佢淋完就收皮

8~9

璃b
專業賣隊友

樓上有人同我一齊計到30 唔驚！
bones題

呢隻樂天熊仔餅我都有

明明好可愛

聚光燈我有綠色想黎
會唔會太遲覆

想問吓有冇人有阿妹海報？
或者其他npc?

係王子無既野

J ?

羊！

呢到全部有棍

綿羊

係營啊

心思思想刷動物....我有8間屋而家

我有奸商狐狸poster

刷到5點 諗起都刺激

有好多答案

而家開始刷？

下面係neflix版

隻普通性格 動物搬走咗

netflix版會變黑貓

動物都要政治正確

求換DIY
講底有啲咩可以同我換 我睇吓我有無

幾時先拎到最後

照咁睇我好多動物未刷滿好感

有無深夜摸妹團

同求

我得運動同元氣有囉到最後表情

咁夜呀

我有貝殼拱門 可唔可以換貝殼床！

唔好DEL我BF

啱啱番到今晚好靜

無del

又遊車河？

咁入黎傾計

Sorry我有拱門

出去食嘢

唔啦你哋開曬mic

你個list係你有既野定你想要既野sryy我蠢

豆柴話掛住你

有無觀星團

我本身學咗拱門
個list係我多咗出嚟 想換啲我未有嘅

想問係咪朋友嚟睇星佢哋第二日自己個島都會有星星碎片

係

Oooo 咁鐵鑄花園桌 竹林牆 木製矮枱 你要唔要？

入左黎同我講咩名

要消滅d花除咗掘起佢攞去賣之外仲有冇其他方法？

想要鐵鑄花園桌

垃圾桶

!!! Yeahhh add me

垃圾筒

花唔值錢我選擇直接dum落垃圾桶或者商店門口個箱費時睇過場動畫

用唔到既可唔可以直接加我

豆柴依家好多女

加咗 我開朋友島

thanks
好煩啊要一朵朵掘

我開緊公廁場 F5試下?

完左呢度先開朋友場

求多次kk偶像呢隻碟
岩先個Post冇追列
有冇人有可以寄個比我 比返錢你

黎緊！唔該哂

我有，你game名係？

香港人巴入左記得講名 我俾CODE你

雪人巴我都想要

換diy

順3

已寄

狸貓同蒸籠有興

你剩係要你一個

Thanks

多謝大佬

已俾曲 另外兩個CDROM 可摸耳講聲

巴打我想要獎杯櫃同鑄鐵工作桌
你睇吓有無嘢啱

佢唔出黎對面我

深夜福利

可上島代工做大部分diy

執曬啲poster上二樓

好正

買埋自己島啲動物嘅poster再貼埋左右

幾靚喎

今晚好似咁靜既

有D離題唔關動森事

牆紙都慳番！

個個外出中

書架!

好似無我彭花同巧巧

打緊其他game....五排緊

彭花喺上面數落去第3行左邊第三隻巧巧無

肯俾兩舊水跨國匯款應該可以
一係碌卡

我有大部分diy，可上島代整，費用全免

小潤同小睫放上下人氣差距

喺..

寄你無既poster俾你先

越上越麻麻小睫喺咁底當眼位置好好㗎啦

你又唔開MIC

Thx
無望

有無人玩捉

come on

玩唔玩捉

一陣唔寄屏風轉寄熊戰士先

唔洗阿 來囉

謝謝睇黎好快滿埋另一邊

真？

你聽咪得

你寄邊隻俾佢

唔開mic來聽

豆腐（失蹤）

都喺唔玩執定嘢聽日買大頭菜算

教壞佢

羅博 溫蒂 小芹 番茄醬唔知有無
你寄彭花同巧巧啦

咁夜嘅四子

你黎唔黎

咁你黎

你係賣方？
可以問下有冇台灣朋友肯代收款

DAVE開左

因為都係開mic中

下次先佢聽日放假未瞓教

好 我寄巧巧再加隻佢無嘅
開完島之後

今晚推得咁晚

又話比我！

睇黎得我先喺真毒撚

要引導佢開
我開緊diy島 轉頭有位先

我岩岩沖完涼

即刻 in game pm 你

明明喺到

大妹人呢

豆腐（企咗喺atm前面㩒緊錢聽日買大頭菜）

大妹喺我島

好有幸

10

冇台灣朋友
有幾個以前既同學去左台灣住
但唔熟 太耐冇聯絡

直接code場都OK

本身諗住淋個花 點知四神開金口

你唔講我唔記得左
打算蘿蔔更？

期間限定

好呀

Paypal呢？

要呀

一直以為佢喺彭花原來佢喺檸檬娜黎

有諗過
但好少人有
小本生意 賣下d便宜野
難D叫買家整黎買

做俾你!

有寫名嫁喎

玩野？彭花眼咁大

唔睇唔知
啱啱游絲問我有無彭花仲指咗隻檸檬娜比佢睇

差唔多

通頂更啲人好恐怖

我就諗緊邊到有彭花

渣GA

仲有我

又柒咗

差你餐Beans+無所事事

你又自己玩唔黎

你直頭唔online

唔知你有冇
送多張比你

彭花仲得意啲

無呀 多謝哂

彭花好似喺有陰深色啲

如果係文創手作野野可以試下pinkol(好似咁串
佢地可以俾買方碌卡

四妹今日大閃未

你平時係咁癲咩

毒撚唔開mic 好怕醜

我熄咗online

放假咪咁癲
冇場玩都係打機打到4點先瞓

我地3個小圈子

齋聽都得其實

試下蜜蜜見

虛擬服務野
想擴去台灣做

cls太夜訓對老人家身子唔好

結果去左釣魚

大閃咗，游妹

死老野

我上個post有覆豆柴話想齋聽
但佢冇覆返我 以為唔得
下次下次

你無開咩

又係同區人？

屌

係有三條陰仔
彭花間房會係咁播kk偶像
聽到我上晒癮

好失望
肥腩真係

連登惡人之一

Off左
Hea多陣訓

佢渣GA啊

唔想比人知我毒撚冇朋友

彭花fans

刷完啦 多謝支持

又係肥腩

岩岩比肥腩屌

啱啱有無開mic

尋晚食左個燒豬手
百幾定二百幾
飽死左幾條友

好驚驚 肥腩sorry唔好嬲我啦

me too

要左邊隻

比成班人撚
撚完又笑我把聲難聽

屌咩我可唔可以屌埋一份

冇嬲我冇睇連登咋錫返

我可以自己食晒

屌無咩事我都喺喱番喺自己島算

隻柴好惡

屌你
點解要咁做

呢類真係比較少接觸sorry
如果係電玩類就8591 不過要俾佢抽成

我驚到機都熄埋

(哭哭)(錫錫)(抱抱) 下次我要齋聽你把聲

入黎齋聽OK?

咩把野
講野咁恐怖

呃人

最後要咗咩

聽日都會係大閃

就今日

你會棄左動森

點解咁講

落閘放狗

你似m底 想你開心

要減肥喇你

後面果間好似得果區有 太好認

精神過上晝 好恐怖

多謝 剛巴 豆柴 四葉 廁所 阿姐 同連登巴絲幫手
終於刷完

佢好明顯渣GA 所以熄機

知我心

非明k也

游～～～

驚咗你地！！

阿邦

賽車貓

堅熄機

子～～～

辛苦哂

我執緊島執多2 3日應該就搞掂

喺咪比人恰呀你

唔係電玩野呀 不過都感謝你

佢地日出更

太好聽?

死開啦你

原來你要機票

你咪一樣

有做運動

未去過你島

好中意佢
見到佢幾次走去彼得間屋偷情

太遲上水 幫唔到你添
最後要咗咩？

貓鹿戀

有冇人想收留藍玫瑰
想清返個位起野

入DAVE房

終於得閒玩

仲未散？

你又諗左啲咩

有無加我

得你走咋喎 渣

日出更邊有咁快散

個表情好恐怖

執完大家再嚟fing

得你走渣 戇鳩

我會改過自新

好吸引

訓教都記得寄野比你
仲比你串

都算
撞過莉莉安兩次入賈洛斯

換定啲機票等你下次

同我差唔多

我錯 問埋啲弱智野

惡人聲

我一直以為佢係賣野飲
巴打係咪都係某新界東人
我日日都好苦惱食邊間好

你自己諗太多姐

咁夜

入黎

真
呢區黃區仲要閒閒地70蚊以上一餐
哪有錢一日三餐

難聽嘅聲

想收白羊座木馬
可用鈴錢收

咪咁

清澈既聲

要左

分唔到

個個都讚喎

小妹黎人靚聲甜

玩遊戲

弱弱一問 有無淋花子

岩岩搵唔到棍
原來係咁

聽日送上門比你

做俾你！

而家動森轉咗玩j聲

有同伴

毒撚無嘢做早啲瞓養肝

朝早正常返

你未爆粗

DAVE把聲真係好好奶

！

可摸以表演奶聲帶

以為你入咗

來緊

可唔可以俾聲帶奶

我見無人應 去左dave到

聲帶無口

你做乜黎左

一入場無人嗨
豆柴dum左句開咪俾我

我開

唔該哂啊
有冇想要幾多鈴錢/要啲咩咁？

開返

995

1001

996

999誰是兇手

997